東區觀塘撚有冇聽到直昇機聲X2?

係咪打到嚟?

佐敦聽到，幾個字前